bigbang撚聽日點去

聽講今日好混亂，除左搭接駁巴士，仲有咩方法？

企喺九龍灣地鐵站聽咪算囉

同求
有無好心人士分享
今日見亂到咁既樣

早d搭接駁巴士最好

利申 啱啱睇完

可唔可以係九龍灣行路入去 小巴又話要等一個鐘

等巴士小巴要成粒鐘，乾脆行路入去算數

今日車老婆過去，d慈母封曬路
係九龍灣消防局行過去20分鐘
建議巴打們係牛頭角飛的去，應該30蚊

的士應該都入唔到 今日冇見過的士入

我今日一點元朗上車 兩點就到會場
但四點先入到去 不過都叫早果批入

下屌，成粒鐘
仲諗住聽日搭小巴

今日睇新聞德福打哂蛇餅，而且小巴好似10-15分鐘先一架，痴孖根

因為係曬消防局果邊落客

我覺得搭船去比較方便
但今日都排左成個半鐘先入到去
大會安排超差

係屋企行過去啦柒頭

直昇機去是常識吧

利申搭左11點半頭班船
去到已經見到排周邊條隊勁撚長 果斷放棄
行去到入場個位<500號飛都未使排隊入
飛number後個d就祝大家好運

痴撚線 完場行去mega box用撚左2個鐘 屌你老母

我都係見到周邊條龍好撚長 好彩即刻唔撚排

分分鐘買完入唔撚到場

抵呀

最好係搭佢啲接駁巴士 行入去要半個鐘
今日亂到過哂我個number既入場時間，入到去都唔睇number,9企

走記得搭接駁巴走